成日諗點解人地咁幸福人生咁有意義

妄想自己係咪都終於可以過有意義既人生
好自大呀
你憑咩姐 你都唔值
到有一日全世界睇到你真面目
知道你有幾多差 知道其實你幾失敗
之後
個個都會走
冇人會留低對你好
你根本唔配過有意義既人生
躝番去做你既廢青隱青啦 你咩都唔配擁有
咁低賤既人冇資格有幸福

為何要相信 這裡會有希望